[iOS/An] Pokémon Masters (13)| 寵物小精靈 成個9月養生

[iOS/An] Pokémon Masters (8)| 寵物小精靈

首抽:打完第1章系統送~1200鑽石,可抽4隻寵組(Sync Pairs),有任意5星可開局.
打完第2章 連Nintendo Ac送600鑽石,可抽2隻寵組. ~需時共約20分鐘.
每隻Pokemon評價:

單機模式基本可用免費送的寵組(SSR組合)完成. 陣容打法一般為一攻擊手+兩輔助寵.
主線第1章送5星藤藤蛇(進化->君主蛇)Snivy->Serperior;
主線第6章送3星舞天鵝 Swanna;
第11章送4星雷丘(雷超) Raichu;
第18章送5星長毛狗.

常見刷裝:
單隊之大修練Very Hard:
65Lv雷超或者任意70Lv既5星攻寵 + 70Lv君主蛇 + 45lv舞天鵝;計量槽開5格以上;簡單操作,必通關.
注意對面出大技時會消除我方既所有buff.
~攻技守的關卡有50%出Gym Note道館筆記 用來突破升級至100Lv MAX

多隊Co-op模式Hard:
刷小剛Brock: 用免費送的75Lv 格鬥系路卡利歐或5星鬃岩狼人 掛機通關.
~10%出道館筆記
儲夠升2隻寵(一攻一守)上100lv都夠.
如果有Max Lv雷超或狼人,之後可以刷 14/15章既Coop Hard, ~12%出道館筆記.

------------------------------------
由於3/9會推出5星大比鳥, 目前遊戲的最強特攻飛行系,對打Ex/Coop好有用.
已知未來新寵:
Blue & Pidgeot 飛行系 特攻 （人手一隻）
Hilbert & Oshawott 水系 守
Lyra & Meganium 草系 守

4星比5星機率上仲難抽~
草系攻 木守宮或4星羅絲雷朵 得一可安天下
狼人 得一可安天下
彷徨夜靈 最強坦
4星天然鳥
3星朝北者
目前 呢幾隻比較泛用及難以替代。

糞驚留名

大比2。0 -1

用打exvh方法打exh得唔得？

當然得

gear個屬性有咩用
唔想刷完一套兩星15lv重要刷多3套

幾時有新寵啊
有無人刷小剛ex vh

下個禮拜二

咁即係要刷夠4套

屌 半個月先一隻

++++

有無人打風露

點只啊..咁多屬性

有

而家得4..

有沒大比速刷嗚依

1星出左好多了

明明EX風露只要岩狼同夜靈就過
點解街場咁多人係都要放第3隻打頭陣

之後會出火系ex同水系ex唧牙膏咁出

驚死敵方目標係自己

有冇人刷小剛

我

-1

100級水鱷木守

我100lv 木守 夜巨 蛇

開波

有冇多一個

木守 水鱷 蛇 得唔得?
點打法

得啦

咁我join
點打? 秒中間先?

木守打頭陣 勝利開一次要害開2次 用風暴打到死轉水出黎打

你幾lv 木守先勝利 要害 要害 之後先打大蛇

明, gogo

all 100

你開？

下個post應該貼 每關ex vh推薦寵

005 929 142

爭janice?

miss到

出左大投就重開 岩岩miss左 無計

直接加好友

走左場加唔到
827 590 404

大比2.0 537 783 009 -1

有，點打

加左牛巴
另一位未加
174 072 210

有無巴打一齊打嗚依vh?

我可以

屌 禁錯 sor

966351634

想打風露/小剛 VH
有既叫我

邊個無木守...

我禁撚錯制

janice 巴 lol
366 185 123

無喎

有時一開始就協力成功
有時又失敗 係點解既

第一round攻擊

唔中, 斷左combo

打唔中

岩岩2位巴打繼續嗚依？

已開

accept左你fd

木蛇 你地補完能量 要比水鱷狂出技 唔好卡住

邊個出多咗下 特攻G?

Same

好彩冇miss

Ricojai 同？ 唔記得左個名

乜口

我開頭熄唔切auto開左兩下4

屌又miss
我再開

神運-6過關

繼續繼續 等你開

閪黑到MISS4下

好似唔見個名

ゼロ

90%命中

協力 應該要有2倍速

112595812

慢撚到

你隻野好MISS得

做咩連續兩鋪滿血爭住mega
jeon做咩叫隻海馬食拍組

協力D節奏慢撚到

同意

訓著

起碼要有2倍速啦 屌
木守仲要無得進化

巴打做咩空氣利刃

由零課4隻5星
課到2000蚊 先抽到隻大比鳥
有愛好慘

.........2000蚊..

咁樣輸都幾ON9

做咩鳩會輸

諗住等jeon開先，等極佢都冇開

冇留意...惡魚miss太多?

唔知邊個隻水打錯人

有隻水開大打左隻草

開左

433097152
大比鳴依

巴打仲打唔打？

我滿血嗰個要等埋佢
又係冇miss咁都贏到

invited, coming?

上場我都係

食飯先

咁夜先食， 得閒再打

水鱷一野2100

呢場最順

嗚依vh
005285631

岩石 系 升邊隻好?

狼人?

我無啊

狼人

有巴打慢左 我再開
777761335

打咁多場冇出過裝 ON9

第一場出左件2星比我 之後無了

等竹蘭

1星都冇

sor 岩岩彈連線不穩定出黎一早禁左但慢過隻怪出技

1星唔要啦..無用嫁

我歐洲左, 場場有

牛黃巴miss撚到

基本上 2星先升啦
1星升黎浪費材料

係..搞咩....

有無人打ex風露 hard

咁撚癲?

係, 有一場2二星, 1一星

懷疑你外掛

屌真係冇嫁喎

呢場出左1星 無用

miss到懷疑人生

打到幾點你地

又lag左下 好彩救得返

有冇vh小剛

加左jm 巴打
Pls accpet

應該accpet 左

又MISS左3下

牛巴係佢打人miss, 人打佢都miss

係咪你打大岩蛇轉左水 嚇撚死我

講完自己歐洲就冇裝
下次靜靜地贏算

等等沖緊涼3分鐘

死撚左木守, 自己出水

有冇風露EX VH?

咁我抖下, 有機會再打, 多謝兩位巴打

牛巴重打唔打?

開得

IT巴唔打-1

我 4371539280509369

061 019 298
大比-2

or有冇房號

719 326 453

冇人打 收隊先

好悶...又無新角色抽下

ok

加埋你應該有3個嫁喎

巴打你開

嗚衣？求入

201 179 671
睇下有冇3個

牛巴你個ok係ok收隊定ok開得

入啦

點打？ 我得狼人木守鱷魚明姨

sor彈左
102 767 541

係刷得

咁都贏到

狼人木守大力100
有冇人帶我刷野

我見另一位巴打遲左換寵以為輸硬走左場

其實點入房

Come? Invited

屌 用左隻毒蝙

笑撚死

唉 屌輸左

圖鑑最底再最底

到底要miss幾多次....

鳴依大比
456 284 216
-2

942 726 716

係咪隨機嫁

有牛巴既地方就會MISS

Ok

佢好神奇

真

又MISS

..........................................

究竟我做錯咩事

好撚有趣

嗚依exvh 係咪出完一齊攻擊之後用龍打小怪？？

我抖陣先
謝西瓜 jm巴

水鱷你地點強化法先打

075 290 382 大比

又MISS WOR

623 756 644
大比戰法

Thanks 巴打

thx

存力下擊 大力d

我係兩個各一下之後就拍組

仲有冇位 我係neale

笑到我痴線 打2野MISS1野

正 呢場又出2星

重要下下都係差佢先有一齊攻擊....

仆街突然收唔倒

你地開我有D LAG

嗚依真係算易打

屌你咩

602 662 181

差牛巴

040 938 441
大脾-1

重黎...
我做咩死左 咩事

.....又MISS

笑撚死我

頭4下MISS左3下

話曬都max lv
3件2星裝

牛巴求你分番啲出裝既歐氣去唔好iss到

出街扶下呀婆過馬路先

有冇大比場

MISS都算你重要比人爆撃死

btw 075 212 504

好唔好玩

請開

我ok

呢場要屌打條大蛇

想睇

俾sun仔同魔法師邀左
打緊sorry

435448755
大比

我係五大訴求巴，頭先打打下斷線累大隊sorry

點解...我成日都係最後攻擊個個

唔緊要

RE啦

係咪好神奇

我重開game
洗下d機率 應該中左bug

我手指太粗禁多左下
然後佢又miss

直接邀我地~

神奇到頭都痛埋

差1能量 我走左

ex 鳴依 vh?

要屌打大蛇未

刷到11點半我休息下

痴撚線 出乜輔助技

+++

比佢見識下真正既大蛇柯尿

040 938 441
-1

614 333 755
-1

打得中當你贏

走左場啦我 岩岩剩1能量 一定fail

中鳥

抽唔到水鱷，有邊隻水系打手可以頂住先

今場唔關我事

到我2連MISS....

335230838
大比-2

你用咩邪術將啲miss過左俾我

課左金...

抽反隻狼人威一威先啦

屌 你2條友仔

今次重唔係你!

好ON9喎 做盡

做乜9屌

入場既巴打
可唔可以睇下流程先

MISS一下算係咁啦屌

有人斷左一下

你黎? 你早開左一嗚驚人呀

有冇教學 利申啱啱冇入

打到著曬........

唔係我

好好笑

你老味 我隻水鱷 一半血做咩直接死左

我屌打錯左

851010929
大比-2
知流程先好入

打到流撚曬汗 仆街

開啦太公

好彩贏到 仆你個街 好撚辛苦先贏到 on9

好彩補教到咋屌
嚇撚死

算了 我黑仔今日

下 屌我一早跳撚左

邊個 又慢左

我用能量球殺左條大蛇 靚撚到

Exvh嗚依
534282427

.....比d信心 係贏左

你唔係sac kerb咩

巴打信任呢
btw 邀左

同你打好撚FUNNY

咁辛苦贏左
你竟然唔係到

epic battle呀頭先

直接係教科書打法

蕉皮巴做咩唔進化

終於 屌打大蛇成功

打撚左半個鍾終於順

進錯左條傻仔蛇

有時係要用d時間磨合下

終於有場順順利利

臨尾都要MISS屌你咩

以為佢收到

屌奶昔 打左兩日大比終於有2星心口針

OK 3件1星

嗚依
223496222

我一件都冇

我地目標係2星裝

打到幾點

聽朝?

海星，幫人加回避

番工啊唔洗做?

打到著曬火 點訓得著

MISS得好

983816629
嗚依

wl 巴打話2330
咁算羅

打完再刷一場就收收皮先

我都有

好 埋尾 湯佢老味

聽日再打囉

一場唔miss既ok?

比d火我就得

LM捉戰犯

無同佢打一個鐘仲miss緊

你MISS左1野 記撚住先

岩岩又MISS啦佢老味

唔緊要 最緊要贏到

喊出黎
要開個excel mark數了

OK 2星

一件兩星一件一星
goodest ending

不用謝我carry

收隊?

我收了
thanks兩位巴打
聽日再打

休息下啦

過唔到刷裝個到

十連抽中左

得閒再打

btw想問下你地係咪都差好多銀線
我兩件兩星裝都卡左係個到

392 541 542
大比-1

Full?

成晚都456咁樣
仆街老任
唔抵得我地大比戰法勁

未

多啊 我三件5lv已經唔夠用

唔夠用啊

有無人小剛/嗚依
小剛既我無鱷 用朝北鼻

掛下協多vh?
用掛機auto mode

可以打陣嗚依
小岡我都無鱷

邀左

嗚依-1
986727083

黑過墨斗

Miss 左5下

last
屌仲未打到2星加特攻

218 911 720

下次frd邀我

除左shadow巴邊個巴打同場打嗚依
滿血留最後開大技進化好d 可以坦多下

新場
013678118

有冇人帶我打vh鳴依
我有100大比，狼人， ，木守，95 草蛇
唔識打

98

唔打了 ?

冇人邀我

求打法

same

我不打了

100 大比 加 100 蛇

我開

好似斷左

586 567 113 -1 大比

有人慢左 我走左場

噢 okok

586 567 113
跟我地出技

邀左
嗚依-1
784985232

sorry巴打唔知咩事
re場

212 317 593
大比-1

有人miss左又要re

休息

958 623 101
大比團

唔玩了 差好多金線

求帶打ex h鳴依

有100大比鳥

+1

073 633 972

而家先發覺我唔知邊個位入場

謝西瓜，sugeong 巴
我要準備訓鳥

下次再玩

宜家ex vh嗚依-1
623775003

有冇小剛團？

100LV木守大力鱷君主蛇

仲有無鳴依團

山寨大比鳥

你係su巴? d miss屌出聲

係你隻大比無帶眼鏡

twitter無啦啦推送
Rock-Type Training Event is live!

This is the perfect chance to strengthen your Rock-type sync pairs!

Use Rock-type moves, and crush your opponents!

• You must complete Chapter 5 of the main story to participate.
• Event ends on 9/23 at 10:59 p.m. PST.
明明未live 係咪set錯時間,btw 應該聽日2點準時開

sor 巴打 掛住睇片無專心打

希望有2星裝換 有得玩下

唔識入code入人場 邊到入

右下部機 > 最下

su巴 休息先 thx下次再玩

我都訓

新手一問，點先有裝？
我見書包有格鎖住冇開

打完單機主線開啟多人模式

然後打贏多人模式第18章hard

就會出ex關刷裝備

We sincerely apologize for any confusion caused by the previous post. This event officially begins at 11:00 p.m. PDT. Thank you for playing Pokémon Masters

有深夜團嗎

2星3星裝係邊度打？

其實有冇可能係咁難打 細怪aoe仲痛撚過隻大佬下下秒
協力果d真係叫做協力咩你肯定唔係記性+運氣遊戲?
一隻驚糞起上黎 真係幾有愛都會提早棄驚

想問下活動送果d5星券應該交落邊隻到

有狼 大比鳥木守宮 同鱷

兩點係咪會有兩個100課石抽

暫時d關太難寵太少
點都捱到小智蛙之後先棄

有無小剛EX團

風露 鳴依 +++++

好耐冇玩呢d驚
姐係以前pad咁 有d關好撚難
但都即刻會有人研究到點樣有技巧咁過 可以屈到贏
但係呢隻驚完全冇火力就是一切
就算之後出新功能角 肯定就抽到你仆街

其實同意 不過有PKM個殼已經吸引到好多人
佢唔加強下個堆干擾類既寵或者改下EX D抗性應該好快玩完

隻game auto真係on99
buff到完場都未識出手打人

關卡D怪我覺得應該要減攻
咁既設定根本入街場打唔到
10場9輸咁濟

佢個玩法搞到得幾隻用得上場
大部份4星連出場既機會都冇，又浪費左pokemon呢個題材

辛辛苦苦清左條大岩蛇
sorry 仲有4隻aoe怪可以兩下收你全隊
仲要頭兩隻有畏缩

屌你呢關用黎農架咋喎 唔係咩活動既超地獄級喎
仲要同我講要連機 條友專心坐定定玩先叫易贏d
一個唔覺以miss一兩招 人地爆一兩次擊又可以re
老任 沒有期望沒有失望

合作關都無乜機會比你用buff寵, 打手自buff再同電腦比火力

隻大佬 又唔知做乜撚野比十鳩幾個抗性buff落去
你開大打佢一隻 佢開大掃你全隊+冇哂buff
做乜撚野呀我真係未見過有一隻game關關大佬都係上齊抗+開大aoe+消全buff

個道具變番一精靈裝一隻仲好
可以裝一血巾解異常樹果咁好多精靈有出場機會

條大岩蛇威在你只可以得兩隻抽返黎既寵打
無既你打都無份直接秒你成隊+岩崩清場
月石又要有大力鱷 成隊兩隻先叫穩陣D

2星裝對遊戲體驗冇影響
贏定輸都唔係睇裝

草系攻 木守宮或4星羅絲雷朵 得一可安天下
狼人 得一可安天下
彷徨夜靈 最強坦
4星天然鳥
3星朝北者

差夜靈同木守宮 冇小鋸鱷

冇寵冇人權

我都有咁諗過 我自己就淨係每日抽100石 係就fatfat 不過應該唔會咁好死 可能自己揀一個池抽

今日有更新?

每日兩點RESET

點解係兩個

當你打到2星裝時已經過左最難既關
即係最難既關根本唔洗靠兩星裝過
只係俾強迫症玩家刷

【予告】ライチピックアップバディーズサーチ近日開催予定！

開心玩啦 , 玩得咁辛苦咪刷下素材算囉

不過我估都係得一下

如果有幾多個池就有幾多下 300一下果d 起碼小一半人抽

不嬲覺得反正300一下 不如一抽就抽夠4萬鑽

想問得木守宮冇小鋸鱷打唔打到小剛?

點解d大修練咁q難打 儲好哂buff佢可以一下大技就清哂 我開大又清佢唔到

兩隻都冇都打到 , 前提有人同你夾
冇小鋸鱷咪2隻SUPPORT 大磁鼻/寶石海星 + 草藤蛇

要同佢鬥大力鬥快

木守宮 寶石海星 朝北鼻

而家d人識打 打街場8成贏

已經85lv 打唔贏又升唔到 有病

好想抽返隻，見到黎梗水水瀨係support，即係有排都冇新水打手

第2日開始已經清晒大修煉

全部都無諗 用草蛇 雷超 天鵝打

85 雷超夠清所有

狼人會唔會有好似柏豪d特別關
雖然想要狼人又唔浪費石抽黑婆

3 4星 水屬攻擊系廢到ON9

每個星期一次一個pool抽一次

真係on9
ex hard隻大岩蛇一招必清我隻100lv
屌你老母練到封頂都要比人一招清
之後ex very hard係咪單技秒殺呀on9

點解某d精靈會無得進化....
官方要搞應該無難度

棄game潮

隻木守宮都進唔到 明明對面用係3階

冇咁快啦 係農生囉

養生 農生whatever

水鱷又可以進化 真特別

開局啦屌 勁到咁

可能之後迫你課金買進化石或打活動拿

咁隻game好快玩完...

lm

冇咩特別一日用15mins就玩完
咁樣棄唔棄驚都冇乜分別

已經淨係登入拎下石

已經每日剩係打6場大修練VH

解埋每日任收工
等佢大改版先再玩

解包如果係真,成個9月都唔洗玩
有排都未出老噴肥大之類

就算有活動都係無咩野玩
育成要素又少戰術又少
不過當年pokemon go 頭3個月都係集郵game

忍唔住10抽想搏小鋸鱷，失敗左中大比鳥

最慘係黎梗夾隻都support

有得打道館

已經連大試練都唔想打

本身都有心機斷網拎書而家連vh 都唔想打

好想抽小鋸鱷啊屌

你有課定無課
課金既保底10抽抽左未？

抽唔中死死地氣練海星做support

有課啊 差小鋸鱷齊5星，最撚有愛但抽唔中

我尋晚就係保底10抽中小鋸鱷

打咩要海星sup?用開巨人sup

真係可以1日200石咁抽

今次活動仲要係換垃圾

個event換啲野垃圾到

日抽100黨 又要課金了

下個禮拜咪日抽300

嘩下個禮拜咪每日三抽

課左了 中晒全5星為止

免費鑽無抽過 而家得黑魯加x3 木守宮 夜靈

打小剛ex，有木守冇鱷

廢到

開game到而家38抽差小鋸鱷同黑魯加，不過黑狗就由鬼佢

搞到我想課課佢

我用巨人sup 尋晚同巴打打左2粒鐘 好歡樂

橙,跟住落嚟連續兩個都係呢隻event除咗抽新野之外冇野玩直到10月初

其實咁搞小課連10抽保底果個都唔使抽

3000抽30次 唔係太非中1隻唔難

真，不過要有耐心

兩本書

老任真係唔識搵錢
拿拿林出多幾5星 4星大把人課金啦
仲係到狼人幾率up

個活動EXP UP有咩用
求其打本金書都多經過佢

養生game

出咁快隻game死得仲快

仆街個活動咁廢既

抽左5次乜都無 留石等菊草葉

但入街場打VH都充滿刺激

support好似太多，唔知佢技能點

勁野啦 buff晒要害 特攻 攻擊 速度 又有光牆血重要成7百幾 係物防有啲低

D人痴撚線亂拎寵入lv又唔升見隻馬一下噴射火焰就帶走左佢

要有一打三既準備

4抽中咗狼人 又可以留石養生

過左咁叉耐仲係有人用黑狗入場

即係下星期二出水水瀨
再下下星期二出菊草葉

次序錯咗 菊草葉出先

好難打喎 auto睇住左右兩條友狼人木守都瓜晒

左雷超右大比鳥入場

VH要睇隊友生唔生性 唔易打

auto10場hard走人算

爭黑魯加齊5星，放到幾錢

Hard冇野 vh先死

都冇必要刷vh

俾blue呃撚左 唔剋屬都得
今次唔得喇

真,auto hard算
VH要打埋隔離果兩個果份

呢D活動真係唔知有乜撚用
又無裝換
洗靠呢D升LV咩個官方真係腦裝屎

走場都做到任務？

呃石囉 埋單百幾粒既都有

Vh好似好易出筆記2場都有vh好睇隊友有無狼人同識唔識換角坦傷，通常對面會打同一隻寵2次

十抽，黑仔到

隊友正常陣根本唔難
但有好多人拎單機AUTO既陣入黎打

冇岩系點過
見人地隻班吉一出就秒左

其實出沙堡

自從抽齊5星之後 再抽既都係垃圾3/4星
想要恥鬼同天然鳥

好好好想要狼人 課左3000石
抽保底五星好定十抽狼人up好定每日100石單抽好

好好好想要咪課二千五蚊
抽唔到都可以直接揀

唔係話特價抽冇分？
抽左野一百石有1分

夏伯vh係簡化版exvh

大完第2回合小火馬會出熱風呢招上晒buff秒全場，一係拎巨人頂 一係係第一次出大前用雪花清走晒d buff

有兩個差唔多進度ac，都係博兩邊面抽下

一個 有小鋸鱷、狼人
一個 有黑魯加，木守宮

應該揀邊個集中玩？ 之前刷咗好耐首抽

又浪費咗1次更新....

真心, 沒岩系好難打

我大狼人又可以再戰十年，狼人親生仔

之前ios轉android無哂啲分

熱風用朝北鼻擋唔擋到

其實係用大比鳥直吹

認真 上次大比靠狼人打 今次又係

擋唔到，用雪花或肋骨龜招根性技擋

呢關最少2隻狼人

我隻狼人已經搞掂 拎石算 唔諗住刷

夏伯冇得掛機 番去刷GREEN了

有冇人做任務幫幫手

第一輪3雷超map炮

夏伯ex vh
雷超map
大比鳥map
最後狼人上

3狼人
4技,右邊,左邊,中間,完全唔洗換人就打得完

有先得嫁

rubbish event

Auto贏一場 之後不停走場
見兩隻狼諗住掂
屌佢地招都未出就死左

2狼人1夜巨都得
夜巨一俾人扣血就開1次3技
集火打死隻小火馬就完場

渣住一堆好牌可以搞event搞到咁垃圾 官方hoball

實測左
2雷超/大比鳥 ,1狼人過到

明明PKM出得好少少都賺到開花
真係估佢唔到可以出得咁垃圾

雷超生命值硬接，一路map炮落去
大比鳥接力，map ,清哂兩隻卒，最後拍組
之後小剛/頭蓋龍收頭

放AC，之前好似有巴想收，
有意就打開黎睇，
TG帶價Thanks
TG: pkmlihkg

而家佢每個池都可以每日一抽100 正路就每日抽100果個 唔會抽300

地獄黑仔王 唔在意小錢 勁心急 另計

原來呢個係你再見了ching
d活動再係咁我怕我都頂唔住

諗住抽狼人
抽左木守同巨人

下星期咩事

我差狼人同狗
不過狗不了

有無人知4星有咩寵勁

10月再唔出d活動送5星勁寵隻game真係會玩撚猿

新寵

想問幾時出菊同水水涮？
佢地係攻定sup？有無得進化

新活動有冇auto隊?

17/9 菊
24/9 水水瀨

建議單抽
唔中都無咁嬲
十抽抽幾秒見到成版一樣想打爛部機

點都捱到小智蛙
反正除左大修日日都auto

無人收就繼續hea玩
已經四五日連大修練都無打，剩係打下exvh
見到依個event對換既野，一局都唔諗住玩個活動

唔出菊草直接出大菊花？

因為而家整到咁垃圾都賺到開花麻

你可以唔進化嘅

一出出第三進化真係唔知咩事
慢慢比人進都有排磨啦

呢個真 是但整都賺到笑

但付費十抽有保底

你#1寫lyra & maganium
唔係咩

關出得差

覺得單抽好d
你30個單抽都中兩三隻啦我諗

但係咪無狼人up

最撚嬲係想玩下毒都唔得
舊時好鐘意落完毒後靠閃避黎屈死對面
呢度完全玩唔到

烈焰唔知點解驚石

想問下巨人係咪最勁sup
應該點用

狼人唔係首發 上完buff被人大針蜂殺左

沙暴同火燒表示心痛

叫做升哂角色，開始刷裝。。。

儲石等大吾，我會唔會等到變化石

因為佢唔識跑泥地

巴打個肝末期啦

狼人up 6抽中另一隻5星
想要邊隻就冇邊隻

今次夏伯vh
雷超
大比鳥
狼人

岩先三狼人都過到

勁撚多on9首發唔出狼人
然後又唔打左同右先，結果俾對面圍死左

2抽中狼人 可以收工

呢關鳩砌都過

隻game算新開, 都未完全build up 好
起碼仲有好多地方可以出同改,
例如d Tech系寵都未出到場, 玩特殊效果
個人覺得宜家爆曬機玩得快左D

識玩既開完4技，2條友打大針蜂就秒左放唔到毒，然後再圍左邊隻蛾，又係2下死，跟住入節奏下下千7至2千，隻烈焰馬拍組都出唔切就死左
最慘係明明3條友都有狼人，一開波入場換走佢拎第隻出黎唔知做乜鳩

木守宮你地用咩攻擊技多？

75 lv 唔難升
用筆記升最終個階先多料
但呢度都打左兩個幾星期。。

event呢d出到咁不如唔好出 講明係event就唔好咁求其啦
話係練岩石, 我去打本書升得仲快, 又0體驗, 無野刷, 連用活動pt換裝都無
D交換既野打黎把撚?

正路都係勝利之路再葉風

All in岩狗pool出左隻夜靈 冇哂石了

用左幾次先轉種子？

一樣
逼我專心做sup

咁D活動又係鳩左D既 獎勵唔吸引
靠出新寵keep唔到好耐, 因為有堆非洲黑人唔會抽得中like me

基本上出左兩次葉風要轉寵

依次連3星升星卷都無，真係唔知出黎做乜鳩
一共得四關，各打十場就收工
但換d野廢成咁，直頭打都唔想打

我唔洗佢急住出 佢搞event有誠意少少就得
搞到宜家個event除左2倍up抽蛋出黎lur水就無野好講了

尾刀/差1,2開大技先會用

只要佢開pvp
成件事解決哂

我開頭4抽已經2狗 好撚戇鳩

出pvp一定大把人屌課金狗玩哂
出d有誠意既活動已經ok

笑撚左

夜靈勁唔勁

今次咁好
auto各十場就收工

活動一定要協力？
打得好慢好辛苦

Sup黎講肯定最勁既

通常幾時用第3招

佢出活動俾人換寵已經差好遠
d關出得咁差 換隻技能野幫到手唔駛下下跟足唯一步驟過ex都好

唔夠氣就開理鬼得佢愈少血回愈多

好啦 上星期我話刷到樣樣9000先算畢業
而家刷到5000己經唔刷了
費是再燒部iphone
刷裝又唔關我事
放置play

比人換d能力打7，8折嘅5星角已經好好多，呢樣野當年玩cc覺得好成功

好似怪物彈珠咁打下降臨有寵出，而d寵又真係勁

Co關佢點都要執
電腦跟返仇恨打已經兩個世界

有無大比嗚依團？

識回氣？同蛇有咩分別

Pokemon全國圖鑒有成千隻寵
佢一個星期出一隻新寵已經玩幾年

之後一隻寵再配唔同拍檔 eg小智 小紅 小黃版嘅比卡超
又可以再戰十年

再賤格D 可以再出同款精靈但搭唔同配招 唔同克屬
又可以再戰十年

而家冇寵出真係

其實同款精靈出唔同拍檔有唔同定位都係好事，仲可以期待中意嘅精靈出5星，不竟同族入面都有強弱

其實今次夏伯個co-op出得幾好

起碼雷超出到場先

重要唔洗打20場

每次更新都睇到佢人性化改善緊

等佢出隻赤紅爆lv比卡超

而家都係得3格氣既招
仲未出5格氣，6格氣招

Game版 漫畫版 TV版 已經有好多唔同拍檔組合

赤紅超夢夢，原6星，6格大技

最中意都係特別篇設定，不過最冇可能

如果有特別篇菊子加佢個隻會變表情嘅阿栢怪，真係打晒j

撞樣撞寵唔寫名分唔出講真冇咩機會出
反而動畫角色就真係好想睇

狼人既反應明顯冇周柏豪咁癲
上次周柏豪幾撚多歐洲人貼一抽入魂

都係個句：繼續比d時間
兩次更新都愈來愈人性化

狼人好多人首抽就有
同埋動畫

其實本身好鐘意菊草葉
廢定勁都會all in

狼人舊野要有嘅一早都有啦

岩石pool 單抽....

好過中黑狗啦，可以拎去屌嗚依

封頂100lv都一刀秒
打撚

打唔打啊今日

返工啊今晚

抽多隻狼人可以同你刷嗚依

你有無大比

呢隻驚慘在co個要太高
一步都唔錯得
結果成班街場人齊寵都冇用唔識打就食屎

好做完任，繼續養生，裝都唔刷了

有 5星差小鋸鱷齊

Re左10場終於有場3狼人係識打

隻紅狼同女人真係好樣衰, 仲要玩咩場co op都見到, 見到想嘔
快啲出過第二隻5星岩系取代佢啦

有冇搞錯，3狼人仲要識打先過到

佢exvh之上唔加難度嘅話其實ok嘅始終家下圖鑑連每屬一隻打手都未做到 後面戰力膨漲又出限定寵 就會覺得易架啦 所以我都唔急打裝住 因為未係必要

按呢隻game既進度，應該有排都唔會出第二隻5星岩系

唔明點解呢pair會set到咁勁, 呢個實力放喺小剛斑基拉就話姐

gen3鬼天王5星龍天王4星
一睇就知完全冇邏輯可言

交換可以換多啲同埋唔好次次換完又要碌返落去我就已經覺得好好

仲要隻血翼唔識mega

打晒活動兩抽，見到啡色背景，又係黑肉
屌，原來係XY岩系館主

iris堂堂冠軍得3星主線已經狂鞭佢屍
唔明game balancing班友諗乜

五星係咪一定會有電？

我單抽 試過冇電都中5星

邊隻三星值得食卷

特別篇嘅角色畫得好好 角色鮮明
點會分唔到

大比鳥依d柒頭都5星但係雙斧戰龍得3星真係好奇怪

班吉拉

而家入面都係遊戲角色設定
大多特別篇角色個樣同遊戲係一樣
不過性格好唔同
唔通出2個個樣一樣寵又一樣但名唔同嘅人

主角5星
雖然咁計應該係水箭龜

都好 每次都有個希望

一開始以為個瑯琊係dp個J

屌，幾先先可以大量銅水換銀水，以家要逐支禁
銀水完全唔夠用，金同銅三色大把

想問小茂event啲5星powerup係早換早啲expire定統一?

我想金換銀

裝都係啦銀線圈缺撚到

仲要祈求另外兩位狼人以外嘅唔係豬隊友

小剛VH 無木守同四星朵花係咪無得打
有無今晚大比團

係？我兩次抽5星都係會伸成隻獲嘅天線出黎先中

想問裝備最高係咪食4粒自己？可以去到幾level?

我2樣都有...不如賣俾你

抽狼人好d定周柏豪好d？

街場d人on9到極限
你冇狼人咪打左右囉 成日死都要打中間扣人一百幾把撚咩

本身用緊雷超同請假王做輸出
岩岩多手10抽出左小鋸鱷同木守宮...係咪應該升佢地先？
進度岩岩開到ex關

有冇小剛vh ?

平放AC，有興趣就睇，無興趣就當我推post
TGpm
TG: pkmlihkg

一場出兩件裝真係還神
不過突滿晒多左果d係咪賣左佢

飛行ex 個關無狼人有沒機會抱大腿過一次

恭起你,果2隻轉做刷素材隊啦
升完呢2隻去刷EX小剛VH

大家係咪一樣日數？

打完垃圾活動了
有冇手腳繼續鳴依

有冇小剛

5星係有機會淨係伸長天線唔開隻鑊 刷首抽時試過

得隻鱷 幾時先有2星裝刷

226 825 834
嗚依

差一個

未打過 得唔得

用大比戰法

我有大比 狼人 木守 係唔知出技時機

冇剋屬攻手帶隻血翼真心強

635459197
小剛

上面有大比戰法教學

一陣睇下有無多個巴打刷

507 346 109 -1

269 257 893 -1小剛

有咩三星抵進4星

Pika

一隻抽返黎既5星都無

3次冇電中5星 其中一次係重覆
2次有電中5星 都係一次重覆

留名 我仲未換

試過2次有電先有5星
但後尾有次冇電都中

暫時呢個ac既5星都係爆電中
呢啲同ms一樣有特效等於中限定 但無都唔一定無咁囉 俾你打下飛機姐反正入得去嗰個畫面都已經決定左 俾少少樂趣大家

總結根本冇關係

有電一定中
其實都幾仆街 連果幾秒希望都要提早拎走

5★ Power-Ups obtained from events have a limited time period (~57 days) before they expire and disappear from the inventory! If you don't currently have the sync pair you want to use it on, you can save it until the last day possible, but don't forget about it or it will disappear.

幾良心今次

有電可以中重覆

呢個真係好撚離譜

5星係因為GREEN , 而且大比鳥係本game都好用

班吉拉3星 真係要屌到隻game汁粒

角色行先
小剛係真係唔應該太勁
不過平衡問題完全係睇佢心情，佢話乜就乜

仲有暴飛龍都3星

759502491 大比2.0 -2 知流程請入

-1 知流程請入

暴蠑螈係4星 個1星衰係源治個樣到

咁撚廢得d防守技

唔識嘢
我用血翼打夏伯VH就算得一隻狼人都好大機會過
只要隻狼人唔好一開始就被集火

677655276
大比-1

370 458 553
大比戰法-2
長玩

冇既

916376363
大比-2

3雷超一定過

心很累 長玩先好入
完場加fd等邀

153 599 420
嗚依 -2

ready

我見人地auto識放輔助技

點解我auto淨係識出攻擊技

大比嗚依識玩入
529 309 688
贏大加fd 打到12點到

oh shit

785 192 799

洗唔洗出咁多俾我

699 570 018
大比-1

我打到12點

冇人 收皮算

ok 再約

其實真係變化太細
打淨一關無狼人過唔到

有無嗚依小剛

嗚依

李白巴打仲打唔打

419203980

嗚依-1

failed 重開
250867592

巴打你禁慢左

我見條能量bar除唔盡就走左

201022362
加好友 一陣直接邀

有冇位

未有 有再quote你我可以打到2點左右

491 668 774 -1

ined

仲有一個位

要訓 聽日先打

476 267 932 -1
鳴依團

聽日再打啦 隊友唔識大比戰法

佢應該收得唔好lag左 我係炭

有位既我join 岩岩個場散左

新活動vh輸到
自己無狼人用100lv夜人support
但係見到d隊友狼人比小怪1拳1隻
係真係難打定隊友太低lv

209 223 948-1

有2隻100lv狼人應該已經夠過 (識出技)

兩隻狼先清右 再清左 之後中間就簡單

好似打返舊活動仲好

正，2星裝

易打過新，獎勵又差唔多咁

我都有
btw台灣dc同名係咪你

唔係

唔打了?

可以試下帶隻幫隊友升特防嘅寵
平民就海星，有就血翼

我打，有冇場？

我跟左discord團了

474 334 627
鳴姨-1

474334627
大比

已有狼人 夜靈 木守宮
請問 火猴 草蛇 刺龍王
Max邊隻Level先 (也可suggest其他三四星)

新活動獎勵好廢

154483770大比

512864043大比

你地會升咩三星上四

普及化一定揀路卡

但冇拍5喎⋯⋯

就係冇都咁勁揪
隻game捱到佢普及d升星既話
路卡協力應該幾有用，前題未出屈機過佢既格鬥系

依加升星真係摸唔透

佢四星卷除非活動跌 唔係冇四星卡可以上五

唉 幾個十連已經齊三星拍5

嗚伊主流係咪42333333到出2下一齊再轉坦擋大招 再4之後mega大再3333完場？

係 重點係王之前要儲到兩下全隊集氣 之後集氣完要開得切技/轉坦

想問下隻game 咩快d 方法升寵level?
我應該用隊勁隊刷後d 既關打經驗書黎升定直接用想升果三隻落關刷快d
同埋你地點掛機的

升lv:掛機:auto clicker 但要set好位 唔好同簡技/完關時跌item既位撞

升lv
刷強化大修練/修練用書升多 平時打關無乜 本身強化關d經都ok 隻寵夠打可以搵一兩隻想升既擺係側面吸經

想問有咩關會快啲掉gym note
刷極攻技守very hard 都唔掉

要大修練先會跌 即係打得3次嗰啲

keep住日日6場大修練，d書玩多兩個禮拜開始就用唔曬，邊有咁多野升

大法係唔係用唔到?
我岩岩先夠打大修練
不過 我見到個數字 即刻KILL GAME
入番去都扣左個數 無得重打

大把書啦 唔駛咁刷

書真係多到用唔哂

入左場就開飛航模式啦
但強化同財富唔會有書出

升左40幾隻突滿 , D書開始唔夠用

除非你連堆倉管都想MAX LV
唔係真係唔洗突登刷

pokemon冇廢柴

呢句留番11月ss出先講

開始玩到好撚悶

宜家岩石活動vh都幾多書出

新手入坑，刷左幾次中左5星大比鳥，是咪可以開局?

大比=垃圾

廢廢地
要岩時候MEGA先有用

至少佢可以打到exvh
唔似黑魯加蟹貨

(只限現時環境

幾時先開埋其他ex關

黑魯加就唔好題

依家有親生仔up我建議抽親生仔好啲
反正5星唔太難中

屌你老母auto刷夏伯hard成日撚撞到d唔啱屬性嘅3星垃圾搞事

夏伯呢個活動算做得好好
好多種解法
-3狼人
-2狼人
-1狼人
-3雷超
-雷超，大比鳥混隊

反而3隻小剛先難解

我發現有廷住既寵都幾好用

起碼企到3round先

482262096
鳴依團

效果係一開波入場滿血既話,比人打到冇血會扣淨1血?

830535786
鳴依

對王拍組，起碼擋到1血

就快養生了 差d技型未升完

合體進化

原來有狼人up
想從新玩過

但如果滿血入場後比人打左1次扣左血(但又未扣到得1),咁下1次比人打果陣仲有冇挺住個效果?

有邊d真係落到場
我升果d算

朝北鼻

耿鬼
浮潜鼬 我拍組有3lv 見個list 係tech tier 1
但未見過人用
同埋個主人成個咸濕佬咁太柒唔想用

計量槽開5格以上<--想問點開

交換道具 用錢換

去商店買

有冇大比戰法團

放工先

做緊冗員

865 962 888
大比-1

佢滿血只限入場嗰下 只要入場嗰下滿血就得

934 114 166

銅書你的名字是 垃圾

如果遲d肯同特別篇合作出新角隻game一定課爆
特別篇娜姿 科拿 小洛

仲有只存活係漫畫既小藍

遊戲主角畢竟要玩家代入 無咩性格
特別篇人設就精彩好多 每代主角都好有特色

仲差風露就過哂ex

幾時先出新角 有冇人燈到開服抽左14抽就冇抽過，唔想抽狼人同柏豪

希望會出古茲馬 具甲武者

堅持1星期1抽

有償石一抽？ 免費鑽一抽都300唔係咁襟玩 抽抽下冇哂

Pokemon 我最鍾意係呢隻

其實#1有講呢個月有咩新角

狼人值得抽

去頭版望下先

直情係親生仔咁款 但好柒

透也 小水瀨
琴音 菊草葉

其實d大陸仔仲話有red 老噴係資源包，菊草葉同水水水瀨都係防唔係咁想抽

幾時先出5星恥鬼同肥大

老噴睇黎都要11月先會有

咦 奇行花 , 小藍用?

大菊似勁sup

+雙攻 速 , 仲有LIGHT SCREEN

咩light screen

可以擋特攻

諗著抽到玫瑰花 抱下人大腿打小剛ex
街場兩隻木守同我 3招葉風miss曬

點解我玩多人模式次次都入場失敗
有冇人知點搞

慘被carry
比雙狼人，雙夜靈，鬼燈carry 我條廢柴
EX全爆

風露ex vh 呢關真係
兩仔大腿就夠carry
2狼人
2夜靈
1鬼燈

其他人是撚但

抱大腿最緊要係幫手出3合1技

台仔成日吹奏莉佳
莉佳門檻最低，但最難打
換角輪流tank引王

街場Ex vh其他人都係炒1-2次就過到
但莉佳炒左幾次

難度：
莉佳>嗚依> 小剛=風露

同埋開大技引火 保住狼人

留個紀念
一隻大比鳥5星爆機all clear

傳說中既抱腳王

大修auto可以用咩隊

點過風露？

兩狼人
兩夜靈
1風火

風火? 你用邊三隻抱

我用頭蓋龍，耿鬼，蛇蛇

頂, 無恥鬼

冇咩用
出兩下招，之後比人秒
叫幫狼人頂左下
輸出係鬼燈

你都冇用鬼燈?

其實呢關係要用沙堡

沙堡可以保狼人

風露一心靠carry
應該要出：沙堡，天鵝，蛇蛇

點打法, 打左右先?

是撚但喇
因爲冇狼人都冇輸出
3合1技最緊要唔好斷

草蛇 黑魯加 天鵝

雷超有時會贏 有時會輸

試下先, 爭呢關

蛇雷鵝次次都輸到好甘 要手動

正路最易過
呢關對家得3隻
得2種打法一係秒王，一係清左右卒
頭2回合buff

岩先街場我同另一隻狼夜靈死轉移Buff
點知我左邊個傻仔招住招大唔放等我吸仇恨
睇住我大技都開唔到死左先放 之後佢死埋得返隻0Buff狼
打機都唔用腦

心血來潮想追下5星
結果追左廿幾抽又無5星 好撚灰
不過中左鬼燈 可以搵人CARRY風露了

未必
auto唔識用藥on99

街場真係好On9
有芙容唔用係都要用鳴依依

狼人/大力/大比/木守呢d全部都無...

得夜靈,天然鳥,怪力,奉神犬呢d...係咪唔洗哂時間打EX

有鬼燈/耿鬼 可以搵人夾打風露

終於升哂啲5星同火猴小火馬，
係咪可以打ex了，淨係過左小剛

我自己覺得街場莉佳最難夾
門檻低，但算係4個ex最複雜果個

係 好易炒

要有咩角同點打?

最少一隻奉神

未升
不過除左個別幾隻4星我都有，
另外仲要咩角?

火猴，奉神，路卡利歐

thanks，係咪要全滿等?

有無人試窮人版skyla

日日都用緊呢隊

呢個一定

打到第九章都仲係用緊凱羅斯大屌

這個新打法如果全部按對 可以在5分鐘之內結束(雖然很容易翻車)
玩家1,3: 狼人+2隻隨便
玩家2: 君主蛇(必須攜帶+26HP或以上的胸針)+2隻隨便

呢隊啵

夜靈，狼人點會算窮人版

全練是必須的

咁等我練下先，
呢堆有冇邊啲可以升

試下睇晒全篇文唔好剩係睇一半唔睇一半

點解兩隻狼人可以滿血先係重點

儲左7千鑽好手痕想抽。好難忍 依家5星得夜靈同藍鱷應唔應該抽好 但依家D 5星公廁咁個個都係個幾隻

唔抽保平安
派好少石

Thx 2位巴打.

有無巴打可以carry我

得夜靈,鬼燈,天然鳥,怪力,奉神犬呢d...

293 923 270
嗚依2.0-2

試左 真係得可以刷風露lu

新個活動無 狼人
用咩打好？唔夠打

月神石 幫人上特防 雙攻
識玩既清左右就好易贏

朝鼻北呢？

我都係咁諗唔係限定卡池活動完都入pool之後抽歪一樣

有冇狼人巴打幫過, 想過關一次

風露

有冇ex小剛連刷

247 614 584
大比-2

小鉅鰐值唔值得用90萬進化？

有無人打大比

想打

搵左人幫未

搵多件

朝北鼻都得？

未，巴打可幫？我就升到沙堡

我可以 但你要搵多個 最主要你唔做錯野就得 佢出招啲時間係有揀過 同埋君主蛇佢好似係升爆左

胸針係咪最難跌

我有個frd子應該可以幫
我君主蛇都爆，有26hp 胸針

你搞掂搵我

我覺得手繩

211 605 654
大比-2

自己唔係15lv個幾件，
手繩多左11件，領巾12，胸針13，
所以機率都算平均

18vh用咩過

舞天鵝/大力鱷 雷超 lucario

豐儉由人
平民 火猴 雷超 波狗

大力鱷 巨人 狼狗

出左一次胸針之後就無見過

有冇大比團

janice 巴打在嗎?
打唔打大比

部ip7玩一陣熱到痴線

搞掂 準備開

巨人係邊隻

好

join ok?

換左去an玩 無熱過

衛蘭巴打係邊

柏組技LV升左有咩變化?

你地拋棄我唔打小剛了

我3件2星 5lv 了
要刷下其他先平衡到

屌、入唔到場

90 班吉拉 100蛇 100沙堡都入唔到

我估要升高d木裝

原來無恥鬼入唔到場

有無鬼燈
換隻剋屬既代沙堡應該得

Ex小剛
木守 大鱷 蛇
木守 狼人 蛇
木守 大鱷 狼人
邊個陣好啲？

唔係要坦一下？
鬼燈坦唔到個下

你跟屬性升啦

幫草蛇食一下就得 死左都OK

1 不過我覺得朝北海星好過蛇

聽日升埋鬼燈換沙堡再試下

我自己覺得3，蛇除左buff同埋加能量就對四隻小怪零輸出，如果有夜巨人用仲好。

首抽中左 大比鳥係咪開得

新活動
auto 基本上贏唔到

隔離係好隊友可以訓住過wor
當然你擺果3隻都唔可以太差

大班 朝鼻北 夠唔夠做

其實d日韓仔打機係咪廢到咁
鳴依2.0都出左好多日
街場仲見到佢地出隻柒龍王
好燥

打晒，冇咩石送，

日本仔唔知情

佢地好撚古惑架
第一次合力前都冇野
第二次合力果下或者合力前就會叫d龍出黎

有無風露

爆機喇

岩岩遇到日本仔識2.0
但有個日本仔出完第2次3合1技click 慢左
比電腦攝左入黎
斷左

成個co-op vh 最核心就係第2次三一技
要狂click插隊，之後換tank
班友開服咁耐都練唔熟

可唔可以大概講吓2.0實際係點

可能真係疾機㩒唔切姐 雖然成日都遇到

有無Tg群

大家每日一抽係咪會抽晒兩個pool

而家第二次好興唔轉坦
無啦啦叫隻刺龍出黎打左右門神
跟手硬食拍組 死左先叫大比
大佬啊你變完身再出aoe兩下都死啦
反正佢有2round唔打人
你死左又要排過隊出技 蝕左1round

最離譜見過大比出合作技 即轉蛇坦
坦完再叫刺龍出黎
心諗jm9

下個禮拜開始每日三抽添呀

係喎

新活動 無狼人 真係難打到....西

10/9-24/9
17/9-1/10
24/9-8/10
Blue去到30/9
之後1/10開始又有新pool
17號開始每日三抽100去到十月中甚至更耐
咁要每個月一pack

雷超
大比鳥
是撚但